踢緊英超最強球會阿仙奴，你問我答

幾時去疤？

一世唔做疤狗

咪阻住我上住

你勁既 雲爺爺咪比你上囉

幾時轉髮型！？

結婚先

可唔可以話比我聽點解你跑得咁快

但你之前係wo

因為我本身已經咁快

改邪歸正

推

迷雲大將軍報到

早呀

可唔可以剃左d鬚佢

阿仙奴排第幾？

爺爺唔比剃

今年冠軍

反雲定迷雲

我咁後生就十萬磅仲長期正選 你話呢

有冇考慮過玩100米挑保特機

點解唔叫保特挑戰我跑40米？

點睇LIHKG 足球陣容最強11人

點睇我

你聽日起唔洗在係阿仙奴踢波

傷好未

hi

點睇我？

我同你 邊個球技好啲

識你老鼠

高大 好慢 隊長

就傷好

Hi bb

點睇你隊友 法甲神鋒 橄欖．豬腦
同埋雲爺爺真係到插喉都繼續教

你防守同速度真係幾好
但可唔可以練下傳波呀你！
長傳，直線，過頭！
都唔要求你練扭波喇

點睇我哩個最強10號

豬腦 是阿仙奴卡路爾

我想你過黎阿仙奴

爺爺叫架

宇宙第一

有冇諗過愈踢愈前 好似bale咁

邊個後備入波夠我多

隊友幾時好返落場 冇左你真係差啲

唔怕話你知其實我係迷雲

點睇贊堅臣